打機對方開始輪換，我地都要輪換休息

今日個game有排玩呀

Push

我打左15個鐘機啦，體力開始不支。 辛苦各位補位嘅隊友，下晝補眠後再出黎見

加油 先休息好

rest not quit! 抖完再打過機